我係元朗人 睇到好撚心痛

垃圾圍頭佬無學歷 無文化 一味靠惡
為利益背叛真正為香港好既人
真真正正既生蕃
作為元朗人，可以好肯定話俾咁多位聽

他日光復元朗，實會有好多元朗人出嚟支持你地

一齊話俾佢地聽 黑社會唔係惡哂！

光復香港 時代革命

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

黑社會黑警全部要死全家

元朗班生蕃牛屎佬
係元朗恐到我冇用
唔想做魚毛既就落旺角走轉
屌你老母閪
元朗呢啲牛屎地方真係好多垃圾生蕃

推
剷起佢班垃圾賤種

做成呢個局面, 林鄭一手做成

推

Pish